用OT費買iPhone警察，有說話同大家講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

人地圍住屌柒佢就話人假民主

同廢老思維一鳩樣

Who?

哈哈
自己在係香港比人屌撚死跑去隔離求安慰
屌那星OT到成部Pro返黎
係香港人D血肉黎架

衰到要用微博打飛機
死左佢把啦

可能都只係落左黎香港幾年,weibo的確比facebook/twitter/ig適合佢

邊撚個呀

好撚有建樹呀 政府既走狗

暗串大陸仔

繼續係微博同班支那人一齊打飛機啦
係牆外都要走返入牆內 陰9公

其實佢講到明用政府出補助買美國產品仲敢係微博炫耀愛國

Mon post popo

是否很想要新 iphone ?
是否很想要加班費 ?

係就唔好打死人啦 !
係就唔好拉曬人啦 !

對嗎???

對大家都好.....

其實已證明，黑警在港已沒有空間

只能跑到大陸埋怨

黑警 社會癌

點睇佢都可憐啲，要靠ＯＴ錢先買到ＩＰＨＯＮＥ

全部野話係講緊大陸人都講得通

係香港啲social media無晒FD?

btw 打返简体啦

真正既失敗者係要死番大陸向支那取暖個堆喎~ 咪繼續囉, 睇班狗幾時講錯野

大陸對發聲，滅聲，民主呢d用詞好敏感，條狗咁高調，好快會被無差別禁言

邊個會申請微博呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

會有黃屍用微博？
有都晨早比人ban咗啦
咁早就睇av打飛機

民主同獨裁唔係不同意見黎 係對立關係 黑警藍尸連民主係咩都唔知仲敢講 唔通你支持赤納粹 都要支持你咩 垃圾黑警 返大陸啦

屌鳩佢叫滅聲咩Logic黎

豪無
中文都唔撚識點做中国人啊偽進仔

差唔多成個政府部門最底層班人當自己係成功人士，社會賢達

又話涼住冷氣、食住杯麵呃OT嘅

返去讀多幾年書先啦on9仔
字都未撚識學人出post

好搞笑, 成日將啲野調轉頭話人支那

搵大陸喱取暖
見到都覺得醜

冇人屌7佢 買Iphone 都唔買華為？

搵人扮藍屌柒佢同美帝野
打緊貿易戰支持對家 企圖顛覆政權
唔得忠君愛國 被外國勢力洗腦
再老屈話成個警隊都係咁既人
係咪想取諦老解
無限上綱上線

7到上大陸都有人轟佢，唔岩聽就話係黃屍
又唔唸下真係有中國人唔鐘意你

呢條友知唔知”滅聲”點解

btw 係微博到講滅聲

佢連滅聲都唔知點解

微博原來出到「民主」 呢兩隻字架？

笑撚死人

佢係一個被滅聲嘅平台話香港人滅佢聲
佢應該打平反64睇吓出唔出到字

佢有幾成功？？？？

大灣區適合你住

笑左 求其搵個人對社會貢獻大過黑警啦 黑警淨係識乜？阻街 犯法 同休班之後再犯法 有咩建樹呀？維持治安？ 根本香港人自津性好高 唔需要你地 你呃夠香港人錢未呀 根本解散你地對社會運作仲好

豪無建謝

無可否認，比起自由人，俾極權扭曲左人性ge奴才同只識維護一個無民意授權政府ge酷吏係岩嘴型d

//遇到意見不合
只懂一味攻擊
不斷滅聲//

話緊佢地自己

noted

其實唔撚使理佢 用乜嘢支那微博

大家肯罷工罷交稅未
等佢地自己撐起香港啦

快撚d死番去大陸住啦垃圾

仲唔用華為

社會嘅失敗者咪係你地班狗
用狗嚟形容你地直頭係對狗嘅悔辱
一定俾香港人收皮

幫佢key走個黃屍轉紅粉再轉出去
一陣ac都冇撚埋

快啲去共享大灣區榮耀啦

典型支那人思維

要佢地寫啱字會唔會太高要求

一招得志，語無論次
完美演譯

OT係預支緊自己嘅健康
到時退休自己受返

改名啦, 中国香港燒鸡侠先政治正確
係咪搞港獨?

用香港人既血換iphone翻黎，正仆街

滅聲？
微博del你post就真係滅聲啦

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

「亳」無建樹呀毅進仔

理佢做乜

條友好似犯晒微博d錯
再癲癲下會唔會俾人bam埋

又打錯字
又唔讀書

拎啲ot錢進修啦
毫呀

毅進狗當正自己係成功人士
字都未撚識寫 傻系狗

唔好理啲無謂人啦 當笑料睇下未算

呢條友真係唔識架喎
似乎真係無讀過書

買iphone呢個已經政治不正確
遲下再吸到一定討論度就會被ban
微博千古不變嘅定律

賺陰質OT錢 留黎醫病仲好啦

點解冇中國香港㗎？你係咪支持港獨？！

揸住支槍指住市民然後話自己被滅聲
goodest logic

表達意見同滅聲都分唔清 佢俾微博禁言bam就真滅聲喇 文盲學人講建樹

燒雞俠...
咪理班圍爐狗啦 不推文

佢做乜話自己既同胞

字都打錯學人出po 毫呀毅進仔！

用微博出post打飛機 好可悲

點滅到班黑警把聲?
只係佢哋唔敢讓大家係網上認識佢,怕俾人起底

人血iPhone

IPhone sir 曲線鼓勵緊香港人， 話畀大家知全靠我哋有言論自由同 網絡自由，我哋鍾意用facebook又得微博又得。 如果喺大陸就只能夠翻 牆先去到facebook了。
真係做人做狗自己揀

點解佢要用iphone
買美貨唔用華為姐係反中國

佢改左名？

用繁體字人地又玻璃心架啦

其實唔太開心
見到用香港人隻眼 香港人哦血 香港人條命換黎佢部iPhone 11pro

笑死人 狗笑人係社會垃圾

滅聲？
條傻尻微博俾人刪左咩？
唔係的話點算滅聲

On9仔用緊納稅人錢
但毫無建樹
清算之日
就係佢仆街之時

1522525，又好似幾係

Po一兩次笑下算喇，
唔好再理佢

堂堂香港人本應可以上fb ig twitter Weibo ，有網絡自由
如今只能上Weibo人在牆外卻要活在牆內，已經係對佢地既最大懲罰

Btw佢段野似屌緊班支那人多

屌你老母字都未撚識寫
係「毫無建樹」呀文盲

係喎, 全部醫生律師教授都毫無建樹，
一撚定係你哋黑警最有建樹啦

記得要喺部iphone揀中國大陸，將女友啲甜相backup落雲上貴州，等啲公安兄弟一齊欣賞下啦

咁愛國用iPhone?

成個怨婦咁 , 香港冇人慰藉要搵支那人

因住自己講錯野仲好啦

一味攻擊，不斷滅聲
講緊支共？

香港過街老鼠慘到要去微博揾支那蝗

譚仔亞姐都當自己 成功人士 , 因為隔離個亞姐話佢知佢係

可能個黑警已經痴到以為撕紙係發聲，留comments係滅聲
好可憐，應該返大陸去楊永信度做下電療

好好笑
捐入d封鎖曬唔岩聽既地方圍爐劣9
一邊劣一邊笑人

北韓既人好可憐，因為佢地唔知自己住係北韓；
中國既人好可憐，因為佢地唔知自己住係北韓；
香港既人好可憐，因為佢地知道就快住係北韓；

佢肯定屌佢個d全部係黃絲??

走去啲冇民主既地方講民主

好介意比人吊? 人工包埋架wo

乜撚野香港燒雞俠？冇人識你喎

應該列入全球制裁名單.比佢地自我送中囉.

大把黃絲唔洗OT都買到啦
真係唔明點解大陸人咁鍾意哂IPHONE
咁愛國就應該用華為

真係好可憐買部iphone都要呃ot先夠錢買

咩煲配咩蓋

Iphone 11 有冇AI功能, 識得自我引爆, 為民除害??

微博講民主

硬係覺得係曲線膠，
上微博話自己用OT錢買新iphone，搏屌咩，
佢呢段野又好似暗寸三毛留言轟炸同大陸滅聲

可憐得過佢到要上微博搵存在感同認同

越來越多警察開微博

好可憐 要走去大陸網訴苦

用微博為既係屌無數大陸雞

其實你地咁關注佢做乜?
一件垃圾去微博取暖, 咪由鳩佢

佢地唔會諗點解會畀人圍住插

呢條友好多錯字，iphone post捉到好多。
儆惡懲姦

攪清楚依家你係俾人屌
而唔係討論緊
垃圾毅進狗真係冇乜墨水

又搞個公投，睇下好唔好取消你香港身份證囉

垃圾就係垃圾 就算去到微博都係垃圾
係得班大陸西先會崇拜垃圾

佢唔腦諗下手，微博無block， 證明左國家想。。。

咁愛國唔買華為？
講一套做一套

係毫無建樹先啱噃

比翻依張圖佢睇啦

香港人講野關你撚事咩，翻你大灣區la

所以佢咪做警犬，我地做人囉

要靠ot錢先買得起iphone
仲要去大陸搵農民工拎存在感

留名睇佢比人偷電話
By the way 請善用不推文回覆功能

律師醫生機師叫失敗者
實係靠ot先買得起iphone既狗先係成功人士啦

返大陸啦 死隡

有無留言叫佢打平反64？

黑警死全家

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

用iphone發文
仲唔係曲線支持老美？
班大陸狗唔係唔批鬥佢呀

去問佢咁愛祖國做咩佢啲同事係咁送哂仔女去英國讀書唔去大灣區升學呀

ot買iphone都拎黎打飛機？